叫唔衝既都係鬼

我哋衝左入警總，
就可以入軍火庫拎武器。
進行武裝革命！
只要打敗來犯既解放軍，
就可以解放香港！

所以，
叫唔衝既都係鬼，
但係，
叫衝無諗過後果既係ON9！

完！咪撚覆咪撚推！負皮 上一頁！

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

屌你老母

發夢夢到共狗最中意安插d人入去製造混亂，大家要小心喔

你食咗屎定智商唔過1?
黑驚有乜嘢武器, 支那軍攞乜嘢武器?

唔駛諗咁遠 佢應該連保險都唔識開

又block多件傻hi